覺唔覺深宵影響一個人既情緒

覺

拉

會忽然練拳

Missuar

跛b

間唔中飲茶理史就冇事
明天會飲

唇茶世界第一

屌你老母 仲要開多幾多個情緒post

推

你block咗佢咪得

覺唔覺你出既post影響一個人既情緒

這一個下雨的夜晚 你是否正在空閒?

覺唔覺肚餓影響一個人既情緒

覺！

我此刻仍留在土瓜灣 想著未來怎麼辦

心情本身唔好先會深宵眼光光

係

係咩

空虛

深宵影響一個人既情緒

覺唔覺要訓教既樓主好廢